［集思廣益］聽日情人節，可以點樣過

未諗

留名

要諗架咩,
放左工咪又係返屋企打住機過

Battlefield 1

死傻閪

屌你老母

屌你老母x2

屋企bbq

你自己匿埋喊啦

咁浪漫 幾個人

記得唔好開窗，凍啊

離開香港

可以點?

你個名

Kum多兩張被

互含

真心
諗住del ig幾日
唔想見到啲撚樣post相呀

po合照死全家

巴打 未免太慘情